「突發」林奠800萬九成按揭陰謀

林奠放鬆按揭後，八百萬以下樓盤樓價企硬向上，唔少盤立即加價。
滿足一班收成期業主，立即叫示威者收貨。
和勇不割蓆？
業主同年輕無樓人士割蓆啦

放盤佬:政府有幫助,加多啲,賺多啲先
年輕人LLM
叫啲唔夠能力買樓嘅人去入樓市
想用樓嚟綁撚住班後生仔

有成交咩

佢想多啲人高風險上車, 香港經濟跌少少呢班人都會唔掂

高風險上完車包覆大咗, 唔敢再呱呱嘈

到時佢就同林鄭坐埋同一條船, 唔敢反抗